6k-7k list求評

求評
都係打機用途多 lol,csgo
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-A320M-D2P
RAM TEAM Elite 16GB DDR4-2400MHz
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti WINDFORCE 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 120GB SATA 3
PSU Cooler Master MWE 500 500W
光碟機 Asus 24X SATA DVD

另外SSD同hdd用上面定下面好啲

HDD Toshiba 1TB 7200rpm SATA3 6Gb/s 64MB
SSD Raid SanDisk 240GB SSD Plus

lol csgo用2400G

樓主張list有顯示卡喎

用amd條ram最好上3000

只打LOL csgo 用2400G都夠 慳番顯示卡錢

唔趕可以等埋ryzen 2代

你想點先lol

有咩多用途先？

4000就搞掂。打機唔輸你set嘢

遲下stream啲game特價可能會買嚟玩嘛
主要想問下6-7k budget咁嘅list有冇伏咁解啫

thz

其實主要睇C/P值，同未來update嘅可行性。呢個cpu嘅核顯勁嫁，打Overwatch 果啲3A game 都有成70FPS。慳埋其他錢，有必要先升級。ram同顯卡慢慢考慮

見到顯卡 block 得喇

唔洗理佢地，佢地腦裝屎，覺得講顯卡就係五毛

用2400g緊係走左張display佢省錢

點解可以用2400G 內置GPU同1050 ti性能相比

不過的確係.以樓主打LOL.CS

2400G係足夠

明白，咁其它部分有冇問題

power supply 用 antec? cm牛伏

450w夠唔夠

450w 夠有凸

ram上xpg z1 3000 8gb x 1 好D

好啊，另外問下ram其實8gb同16gb分別大唔大

夠用就得，依家太唔抵買。8GBRam如果貴過700就唔好買。3000mhz差別都唔大。 Ram多無壞，但一般game 8GB一定無問題。我GTX960 用8GB 2400mhz ram，PUBG都有90幾FPS

你鋪頭嘅GPU價最良心，希望到時候都keep到。我等下代出左再升級

16gb 有$$再上
8gb單通道 冇$$上

gtx 1050ti 就用300w,cpu就65w,加埋其它硬件應該夠

1050ti 要300咁多咩？

2400g = gt 1030 仲有顯示卡應該唔會跌太多 自己揀

正常都預鬆啲for升級啦 500W最好

咁500w用咩牛好

antec neo2 不過好似得450同550兩個揀

antec VP係咪好廢

牛買貴少少當求個安心啦
一陣唔覺意燒左就麻煩

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU

$545

faroll搵唔到呢舊，用ANTEC NEOECO II SERIES NEO-ECO2-550 550W o唔OK啊？

應該係同一隻牛, ok啦

。。。。。。唔洗買1050Ti

你依完玩嘅game,cpu核顯已經夠晒。真係要都上1060. 1050Ti喺1年內會開始一般大小小嘅遊戲都玩唔到。1060可以頂多3年。你自己計下數

明白

垃圾機一部

此話何解

火牛買550W，未來10年都唔洗煩
推EVGA B3 不過難買。Antec NeoEco 550W都幾好了

因為玩唔到大型遊戲

邊個唔想要無限budget

玩到 要開低效姐

低效冇咩所謂

你誤解左
緊係冇得比
但依加display card個價咁
200系列又就黎出
用2400g省一大筆
反正都係csgo+lol
遲下樓主想升級加張display card就搞掂

就係呢個意思

但係2400g同r5 1600差得遠唔遠

Cpu性能方面分別不大，但據傳2400g上3.9Ghz會易dd

2400g得4核但基頻高過1600

打cago lol 4核夠做了

好

咁4000蚊已經砌好了

唔係喎 唔好買a320板 要b350

之後自己有需要可以上獨立display card

我俾嘅list唔係B350咩？🤔

有咩分別的

Ermmmm，好難講，好嘅主板support多d嘢，將來update會好啲。或者超頻可以超多啲咁姐

咁用GIGABYTE GA-AB350M-DS3H,GIGABYTE GA-AB350M-HD3,定係用你suggest嗰塊

Asrock b350m pro4

This good good

Motherboard: ASRock/Asus are good，其他就。。。。

明白，咁將來加顯示卡的話用Asus,msi,giga定係其它

asrock有咩好

利申 用過asrock z97 extreme6

平，一個字😂😂😂😂
Quality就。。。。過得去

quality 真係 還好啦

小問題比較多

性能上，所有牌子同Version差別都極少，幾乎一樣。最大不同係樣同散熱同保養姐。單gpu本身quality，我推薦3間，ZOTAC, EVGA同ASUS。買高階嘅佢地實無死。平就，隨便買😂反正差不多

係，但又未至於會死。平就ASRock，貴就ASUS

ASROCK FATAL1TY H270M PERFORMANCE,ASUS PRIME B350M-E,ASUS PRIME B350M-A,ASUS PRIME A320M-K,依幾塊又good唔good

我覺得asus同msi先買得過

am4 MB 只推薦用Asus , giga , asrock
msi bios 太伏了

咁Asus邊隻好